反送中AOC兵種介紹

// 朋友喺WhatsApp share, 歡迎各巴絲留言/笑下/畀意見 //

（其實都2019，究竟仲有冇人識打AOC）

1.黃大仙SR神打民兵
特性：
動員快，兵力多，戰鬥力強，裝備少但有黃大仙神力加持。
招式：
香火鼎盛-煙系武器高抗性
街坊街里-兵力夠可屌走黑警
圍堵宿舍-能進攻敵方營地

2.沙田新城市衛兵
特性：
移動力一般，防守性強，好勇鬥恨，城中戰鬥力有加乘
招式：
十則攻之-重創落單敵軍
小心有牙-破壞對方手指，做成出血、減攻效果
保護市民-附近平民防衛大幅增加

3.尖沙咀彈石弓兵/將軍澳投石兵
特性：超高攻攻城兵器，需解鎖特殊裝備，移動力一般，消耗高石數
招式：
誤中副車-攻擊同時可破壞敵人載具
滴著熱血-插碎玻璃🎶🎵

4.觀塘隱密兵
特性：來去如風，進可攻退可守，防禦力弱，隱密性能高
招式：
睇我唔到-令敵人黑警不斷向無人地帶狂轟催淚彈
逃之夭夭-減低被捉機會

5.深水埗雷射炮民兵
特性：動員速度快，兵力多，裝備少但主場鴨寮街豐富後勤
招式：
幻彩詠香江-攻擊性鐳射電子武器
街坊街里-兵力夠可屌走黑警

6.大埔連儂隧道文宣衛兵
特性：戰法抗性高，動員能力強，主營受損超快速回復
招式：
拆一貼十-超高速回復能力
靈感IQ-創造力量同幻想會嚇你一跳
召喚太空坦克-進入前線課金可召喚一部剷泥車

7.荃灣葵涌反黑勇士/北角反黑勇士
特性：好勇鬥狠，攻擊力強，左膠同場可能影響戰力
招式：
以暴易暴-對黑幫系敵人不會被震懾，戰力有加乘
豬系魔法-可將敵人打到變豬頭
拆你總壇-直接破壞黑幫大營

8.天水圍城日與夜突擊團
特性：攻守兼備，續戰力高，I can do this all day，與左膠同場有機率送頭
招式：
持久力Up-可由朝打到晚不用CD
怒火中燒-可用火攻敵本營
烈女不怕死-女性單位死時附近單位全能力上升

9.旺角彌敦游擊兵
特性：超強動員力，攻守平衡，速度飛快，物資補給度高
招式：
旺角黑夜-利用橫街窄巷突出突入戰場
吹雞召喚-能召喚大量市民聚集

10.屯門驅逐娜娜治安隊
特性：動員力高，防禦力強，攻力一般，出市區CD時間長
招式：
解放屯公-公園地型全能力上升
謝絕大媽舞-音波系攻擊抗性高，攻擊大媽廢佬類單位效果超群

11.元祖金鐘SR圍總志士
特性：攻守兼備，圍攻有加成，好勇鬥狠
招式：
日夜抗爭-超強續戰力，能召喚物資補給
進擊立法會-課金召喚垃圾車攻城
不篤灰不割蓆-免疫左膠傷害
初代連儂牆-全軍士氣上升

12.太空館鐳射激光中隊
特性：超高攻，低防低移動，裝備需課金
招式：
光加熱等於火-全軍士氣上升
火加歌等於我-附近友軍解除異常
原力覺醒-高破壞力地圖炮，對建築及載具無效果

13.元朗牛屎白衣暴徒
特性：好勇鬥狠，主場動員能力強，攻擊力高，文化水平低，需高額課金
招式：
幫人教仔-無差別攻擊，殃及池魚
無法無天-三十九分鐘無敵時間
皇天擊殺-低機率心臟病發死亡
警黑勾結-無視黑警攻擊

14.北角荃灣福建暴徒
特性：聲大夾惡，開局可震懾敵人，外強中乾，兵力不夠會極速敗走
招式：
福建刀手-當中夾雜少量高攻刀手
福建炒飯-遲到，叫戰後要先晚餐才出現
警黑勾結-無視黑警攻擊

15.基督聖詩僧侶
特性-非戰鬥單位，免疫絕大部份攻擊，削弱敵人士氣，必要時可做肉盾
招式：
Sing Hallelujah to the Lord-持續詠唱時間可達數小時
召喚耶穌-叫耶穌出黎見我，全軍小量回復hp

16.戰場記者游擊隊
特性：非戰鬥單位，動員能力強，移動性能超高，免疫大部份攻擊，可攝範圍內降低黑警攻擊力
招式：
新聞自由-必要時可救義士，但有機率出現反效果（TVB)
記你老母-令義士士氣上升，令黑警形象下降
皇馬掛-自由游走戰場，會有機率受黑警奇行種攻擊

17.撐警遊行廢佬團體
特性：非戰鬥單位，動員能力強但兵力報大數，需課金，智商低易出醜
招式：
蛇齋餅糭-高消耗課金，其實無實際效用
中段離場-高機率突然中離戰場
侮辱祖國-場上棄置大量國旗

18.戰場救傷醫療兵
特性：非戰鬥單位，兵力少，但動員能力強，不能免疫敵方攻擊
招式：
極速到步-幫受傷隊友離場，增加附近友軍士氣
救急扶危-可作少量HP 回復

19.陣地維和社工部隊
特性：非戰鬥單位，兵力少，免疫大部份攻擊，與記者同場能力有加乘
招式：
中立理論-對雙方陣營短暫攻擊停頓
救參行動-有機率令義士死亡單位復活

20.解放軍
特性：隱藏部隊，頂尖攻防能力(?)，頂尖動員能力(?)，無限兵力(?)
招式：
極速現身-坐高鐵突襲市中心(?)
最終兵器-非常神秘，從來都無出現過
萬全準備-十足把握就出動，台灣都等左五十年

21.黑警
特性：攻防超高，動員能力快，兵力多，武裝先進，超高課金，無恥，知法犯法，不按遊戲規則，與黑幫勾結，不能自制，服從性極高，學歷低，唔識英文，欺善怕惡，無信用，執行及待機單位都有機會犯法，針對所有義士及平民單位，不會與黑幫單位同場，會性侵女性單位，光頭單位攻擊力特高，識與犬隻溝通，選擇性執法，無差別攻擊，受到鐳射攻擊眼睛會行動不能......不能盡錄
招式：
毅進制-不會數人頭，不會講英文
手臂的延伸-增加攻擊範圍
差館扑野-本營生產兵力
香蕉糖-挑釁敵方單位單挑
扯旗警告-黑色紅色任君選擇，反正亂開槍
終極無間-低端便服隱藏示威者當中
不畏懼-你咁樣係唔會令我驚架，不容易被震懾
不徇私-同白衣暴徒搭晒膊頭，免疫黑幫攻擊
不對他人懷惡意-慈母的化身，降低敵人警誡性
召喚陰兵-唔好搞我後面，後方攻擊抗性
環保小先鋒-用過期催淚彈不需消耗資源
時間觀念-三十九鐘不等於八個字，CD速度提升
防禦措施-落閘不辦公，加防
保護私隱-裝備無號碼，難以被敵人跟蹤
堅定意志-堅決不出示委任證，敵方征察失敗

尚有其他大量技能等林鄭開掛加入

黑X根本係外掛狗, 垃圾

仲勁過how do you turn this on